法國佬:你兩公婆失憶?我搞事會咁和善?

殘獸慧要唔要報警?

係就快

唔怪得熱狗成日賣晒

真識食

熱狗啲書賣唔出, 咪氣急敗壞囉

其實我都唔知可以搞到d乜

唔通你旭手打佢地or拆左佢個檔咩，刑事wor,旭手先比班仆街有籍口，咪仲不智

其實佢真係好撚on9
社運搞到撈偏咁
入得熱狗唔走既都係認同緊呢個三五成群式既埋堆文化
話俾人聽自己係熱狗同話俾人聽佢係黑社會冇分別

前日驚有人黎搞事到要搵打手英軍坐館
你會展冇保安咩？

係wor,點解要搞到黑社會咁，之後蟲泰又要扮學者，不文不類。

我真係越黎越難理解咩人先會支持熱血公民

媽~好亂呀

紅棍與白紙扇
黑社會一樣要文人

得返兩類人
一係有利益關係
一係社會失敗者，需要熱狗圈子刷存在感

我當最初d熱狗係因為俾佢地表面所謂理念吸引入會
但一接觸聞到陣偏門除都知奶野啦⋯⋯

知奶野都仲keep係熱狗唔走證明班友係同一類人
所以結論係成班冇一個是無辜的